邊個成立大台同狗賊就係鬼

勿信左膠

相信自己 相信同伴